可唔可以快閃呀

次撚次都送頭
又唔係衝 人多又走唔切
前排根本送死

快閃啦好無

push！

我都唔明做咩鬼，好似寫定劇本咁比人拉做乜嘢？ 企咁密塞死晒D人！

你講到佢想俾人拉咁

你話人送頭 真係聽得入耳？